#!/bin/bash
#moleInvasion_game
    if [ -e src/MoleInvasion.c ]
      then
      cd src/
      make || exit $? 
    fi
#essais camion_frigo:on essaye de l'installer en même temps que Gargoyle,puisqu'il n'y a pas de compilation à faire
#même chose pour la route des vins
  #si on est en train de traiter Gargoyle alors:ça ne marche pas pour l'instant(déjà le répertoire n'est pas créé)
  if [ -e gargoyle_build_cmd ]
  then
    #début install des histoires interactives=======================================================
    #pour test
    xterm
    install -d $PREFIX/usr/games/camion_frigo
    #on télécharge le camion frigo,si ce n'est pas déjà fait,on le décompresse dans la foulée, et le déplace immédiatement dans $PREFIX/usr/games/camion_frigo (mais ce répertoire est-il créé:il faudrait dézipper directement dans $PREFIX/usr/games, puisque le zip contient le sous-répertoire?
    [ ! -e camion_frigo.zip ] && wget http://ifiction.free.fr/concours2011/camion_frigo/camion_frigo.zip && unzip camion_frigo.zip  && mv camion_frigo/* $PREFIX/usr/games/camion_frigo
    pkgname=camion_frigo
#    echo "install $PREFIX/share/openttd/data"
#    sed -i "s@/mingw/include@$HOME/$ARCH/include@" config.lib
#    sed -i "s@/mingw/lib@$HOME/$ARCH/lib@" config.lib
#    --prefix=$PREFIX \
#    --binary-dir=bin \
#    --menu-name="OpenTTD" \
#    --personal-dir=.${pkgname}||exit $?
#    make || exit $?
#    make install || exit $?
        #rajout du raccourci(il va peut-être manquer un icône:par sûr de l'exécutable
        echo "[Desktop Entry]
Encoding=UTF-8
Name=Le camion frigorifique
Comment=Interractive novel
Exec=gargoyle --dir=$PREFIX/usr/games/camion_frigo camion_frigo.j2
Icon=
StartupNotify=true
Terminal=false
Type=Application
Categories=Application;Game;Stories;" >> $pkgdir/share/applications/camion_frigo.desktop
    touch  $PREFIX/usr/games/camion_frigo/*
    install -d $PREFIX/usr/games/route_des_vins
    #on télécharge le route_des_vins,pas besoin de le décompresser, et on le déplace immédiatement dans $PREFIX/usr/games/route_des_vins 
    [ ! -e otto_routedesvins.z5 ] && wget http://ifiction.free.fr/speedif/otto_routedesvins/otto_routedesvins.z5  && mv otto_routedesvins.z5 $PREFIX/usr/games/route_des_vins
    pkgname=route_des_vins
#    echo "install $PREFIX/share/openttd/data"
#    sed -i "s@/mingw/include@$HOME/$ARCH/include@" config.lib
#    sed -i "s@/mingw/lib@$HOME/$ARCH/lib@" config.lib
#    --prefix=$PREFIX \
#    --binary-dir=bin \
#    --menu-name="OpenTTD" \
#    --personal-dir=.${pkgname}||exit $?
#    make || exit $?
#    make install || exit $?
        #rajout du raccourci(il va peut-être manquer un icône:par sûr de l'exécutable
        echo "[Desktop Entry]
Encoding=UTF-8
Name=La route des vins
Comment=Interractive novel
Exec=gargoyle --dir=$PREFIX/usr/games/route_des_vins otto_routedesvins.z5
Icon=
StartupNotify=true
Terminal=false
Type=Application
Categories=Application;Game;Stories;" >> $pkgdir/share/applications/la_routedesvins.desktop
    touch  $PREFIX/usr/games/route_des_vins/*
    #fin install des histoires interactives=======================================================
    dibab-install-package
    touch buildok-$ARCH
    exit 0 
  fi
#traitement de Box2D(Linuxfr.org)------------------------  
  if [ -e Box2D ]
  then
    cd Box2D
  fi
#correction pour libes(linuxfr.org)nécessaire pour le jeu GeneticInvasion------------------------  
  if [ -e src/libes0.pc.in  ]
  then
	cd src
  fi
#correction pour libtmx(linuxfr.org)nécessaire pour le jeu Akagoria------------------------  
  if [ -e src/libtmx0.pc.in  ]
  then
	cp $HOME/$ARCH/lib/i386-linux-gnu/pkgconfig/tinyxml2.pc $HOME/$ARCH/lib/pkgconfig/
	cd src
  fi
#correction pour le jeu Akagoria(linuxfr.org) ------------------------  
  if [ -e src/games/akagoria.cc ]
  then
	cp $HOME/$ARCH/lib/i386-linux-gnu/* $HOME/$ARCH/lib
	cd src
  fi
#correction pour lutris (linuxfr.org) ------------------------  
  if [ -e lutris.desktop.in ]
  then
    python setup.py install --prefix=$PREFIX || exit $?
    dibab-install-package 
    touch buildok-$ARCH
    exit 0
  fi
#fin correction pour lutris (linuxfr.org) ------------------------  
